TVB + 林鄭月娥 = ？

又話在意香港 喊撚埋口
又話我哋咁樣爭取係老母寵細佬

我屌你老母

今日點數都多撚過689射咁多發

屌你老母林鄭

TV月蛾